有冇人試過同兄弟姊妹一齊去廁所/沖涼?

未有過兄弟姊妹
想知有冇人同兄弟姊妹好close

去到中學都仲會同細佬沖涼既

細佬幾大先

如果係男人嘅，幾大都會同細老一齊沖喎

有無啲屌呀妹屌家姐嘅故事聽？

我沖涼佢去廁所計唔計

一齊痾屎

嗰啲細細佬 detachable
沖前會鎖喺夾萬先

有冇交流先

家庭式廁所
兩個屎坑姊妹淘

叫佢屙完快啲死返出去

試過同家姐一齊全裸去正骨場全身推油，當時我地都係二十歲頭

係咪噤

gay post?

btw,以前十幾歲成日家姐沖緊涼我入去去廁所
或者我沖緊涼佢入黎去廁所
不過唔會望到 有浴簾

你巴定絲

巴

有正場會全裸推油咩? 丁都露埋出嚟?

弟 : "餓呢散....DA....DA咩...."
姉 : "(啜..啜...)煎煎凱施~~(啜..啜......啜.....)嗯??~KEY摩滋???~~"

咁互相望到裸體？

我地都只著條紙底褲，但走哥陣我地係間房到一齊換衫

對波正唔正

唔係拍埋鬥大細？

試過同表弟沖涼
屌佢老味趁左寧轉面柯尿落我背脊

你有冇屙返佢轉頭

賴返落佢度

細兩年喳

A級小饅頭

入到去先知要除衫? 定係平時都有睇開波

入到去先知，個按摩師傅以為我地係男女朋友，所以先叫我地即場除衫，平時無睇過，哥時我地感情最好，係會拖住手行街

我估應該得好短時間見到lin？dup緊睇唔到，換衫應該會背住遮遮掩掩

係啊，當時其實背對背換衫的，我都係係塊鏡先望到佢波

有冇做hehe嘢

我入黎嘅目的

咁又冇

拖住手行街 好撚羨慕 但有女一定會令佢好呻醋嗰隻

正

係,之後同我幾任女朋友講返，佢地都接受唔到，話我變態

有冇多啲日常sweet 嘅嘢聽
唔一係甜 可能係啲好關心 照顧對方嘅時刻咁

同埋啲女朋友見到你家姐本人會唔會多少有啲仇恨

透過 HKG Web 分享一則貼文：【講故台】[回憶自HIGH]只係想講下我同家姐的關係

見另一個po有人貼

一時又講唔出咩sweet嘢，但我地好似有雙胞胎哥種心靈感，記得有一次我發燒，剛剛準備出門睇醫生，佢就send message黎叫我注意身體，飲多d水，事後問返佢點解咁講，佢話都突然覺得唔舒服

有問過佢地，都話好矛盾，個心一面當家姐係情敵，一面又要係家姐面前博表現

lm

同阿哥一齊沖涼 冇啦啦幫我捽梘最後互打射左

堅唔堅呀

好似我friend 都試過
佢我friend同佢家姐 入金鋪買鑽石戒指 氹阿媽開心

人哋都以為係情侶

其實有幾變態

我識唔少friend 同家姐出街都會拖手

女女姊妹拖手：
男女姊弟拖手：
男男兄弟拖手：